面癱 合唔埋眼 點瞓覺

個廢老打完針合唔埋眼
咁合唔埋眼點瞓到

叫佢下世記得日日食早餐

人手合

人哋合唔到眼, 已經好慘
積吓口德啦

其它人死咗係合埋眼
佢有乜事都會繼續望住大家架

膠紙痴住得唔得呀

講瞓覺

可能佢打針果陣有合埋眼，咁咪瞓到囉

用膠紙痴住先

邊夠力呀

打多針就訓到 不過起唔番身

帶眼罩

可能打多針 以後都合埋眼

隻眼都開住

當你係黑房瞓
但對眼開住
好難想像到瞓得著

戴眼罩

生死由天

插盲佢有冇幫助
長黑

打咗科興？

好似係

69歲男人接種科興疫苗後 初步診斷患「貝爾面癱」

戴眼罩去訓教

你得唔得先